仲有幾日就到聖誕 我想提提你

你沒有女朋友

但係我有男朋友